今日班港姐原來坐7人車走佬

一班後選佳麗活動完畢後離開時，就棄用平時乘坐TVB logo的小巴，眾佳麗分別獲大會安排七人車回將軍澳電視城

大家以後港姐識玩啦，tvb logo 24座，無logo 24座，7人車都要留意